\documentclass[10pt,french,a4paper,dvipsnames,svgnames]{article}
\usepackage{varwidth}
\usepackage{ProfCollege}

\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{xcolor}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{fancyqr}
\RequirePackage[margin=1.3cm]{geometry}
\RequirePackage{babel}
\RequirePackage{hyperref}
\RequirePackage{setspace}
\RequirePackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
\RequirePackage{pstricks}
\RequirePackage{titlesec}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{microtype}
\RequirePackage{enumitem}
\RequirePackage{pst-fun,pst-all,pstricks-add,pst-eucl,pst-solides3d,pst-poly}
\RequirePackage{frcursive}
\RequirePackage{unicode-math}
\setlist[enumerate,2]{label=\alph{*})}
\setlist[enumerate,1]{label=\arabic{*})}
%%% Mise en page %%%
\pagestyle{empty}
%\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setmainfont{STIX Two Text}
\setmathfont{STIX Two Math}
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
\setstretch{1.2}
\setitemize[0]{leftmargin=*,label=\textbullet}
\setenumerate[0]{leftmargin=*}
\setlength\multicolsep{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
\fancyhead[L]{}
%\fancyhead[C]{Page \thepage} 
\fancyhead[R]{}
%\fancyfoot[L]{{\gray\leftmark}}
\fancyfoot[C]{\thepage} 
%\fancyfoot[R]{\gray\leftmark \; (5\up{e})}
\newcommand\hautab[1]{\renewcommand{\arraystretch}{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1cm}}








% Multi-colonnage numéroté
\NewDocumentEnvironment{colenumerate}{O{2}+b}{%
  \begin{multicols}{#1}
    \begin{enumerate}
      #2
    \end{enumerate}
  \end{multicols}}


\def \R {\mathbb{R}}
\def \N {\mathbb{N}}
\def \D {\mathbb{D}}
\def \Q {\mathbb{Q}}
\def \E {\mathbb{E}}
\def \P {\mathbb{P}}
\def \Z {\mathbb{Z}}
\def \C {\mathbb{C}}






\renewcommand\TikzIE{%
  \clearpage
  \begin{minipage}{0.6\linewidth}
    \begin{tcolorbox}[userie]%
      \sffamily \Large{\textbf{\useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero}}} \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}
      \vspace{1em}
      \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}
    \end{tcolorbox}%
  \end{minipage}\hfill\begin{minipage}{0.35\linewidth}
    Nom : \PfMIENom\\[0.5em]
    Prénom : \PfMIEPrenom\\[0.5em]
    Classe : \PfMIEClasse%
  \end{minipage}%
  \par\bigskip%
}%

\renewcommand\TikzIECor[1]{%
  \clearpage%
  \setKV[IE]{#1}%
  \begin{tcolorbox}[useriecor]%
    \sffamily \useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero} : \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}\hfill Correction%
    \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}%
  \end{tcolorbox}%
}%
\begin{document}
\sffamily

\begin{Maquette}[IE]{Nom= Interrogation,Calculatrice=true, Numero=5, Date=20/10/23, Code={}}
         


 
\begin{exercice}
\brm{6}
On considère deux suites $(u_n)$ et $(v_n)$ définies, pour tout entier naturel $n$, respectivement par :
\begin{center}
$u_n=1-5n$\hspace{1cm} et \hspace{1cm} $\left\{ \begin{array}{l}
      {v_0} = 3\\
      {v_{n + 1}} = 4{v_n} +3
    \end{array} \right.$
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item Calculer $u_{10}$, $v_1$ et $v_2$.
  \item Exprimer $v_{100}$ en fonction de $v_{99}$.
  \item À l'aide de la calculatrice, donner la valeur de  $v_{8}$.
  \item Exprimer $u_{n+1}$ en fonction de $u_n$.
\end{enumerate}
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
                  ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
            ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$\\[0.5em]
            ${}\dotfill$\\[0.5em]
            ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$\\[0.5em]
             ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$
\end{exercice}
\newpage
\begin{exercice}
\brm{4}
Afin de conserver au fil des années un parc en bon état, un loueur de vélos se sépare chaque fin année de 20\,\% de son stock et achète ensuite $35$ nouveaux vélos.\\

En début d'année 2018, le loueur possède $150$ vélos.

\medskip


	\begin{enumerate}
		\item Déterminer le nombre de vélos dans le stock du loueur en 2019.
		\item  A l'aide d'une suite, modéliser cette situation pour estimer le nombre de vélos dans le stock de ce loueur  les années suivantes.\\
Vous noterez $(u_n)$ cette suite et vous préciserez ce que désignent $u_n$ et $n$.
\item
En utilisant la calculatrice, estimer le nombre de vélos dans le stock en 2030.
	\end{enumerate}
    ${}\dotfill$\\[0.5em]  
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
      ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
     ${}\dotfill$\\[0.5em]
      ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
     ${}\dotfill$\\[0.5em]
       ${}\dotfill$\\[0.5em]
    ${}\dotfill$\\[0.5em]
       ${}\dotfill$\\[0.5em]
       ${}\dotfill$\\[0.5em]
      ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
            ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$
         
\end{exercice}
\end{Maquette}
      
  
      
  
\end{document}